[急] 有冇人知九龍塘美心大埔廠車車站係邊

聽日第一日去 唔記得問清楚

辭職啦

做月餅都ok，做糭真係做到仆街

agger

10點就叫你食lunch，要你直踩到6點，仲要有時要你加班到8點。仲有，美心員工好憎外判。

thx

yes 去整餅